［戰國］如果俾你返到公元前259年，你會點樣扭轉秦既霸業？

1.假設你可以除左秦之外，㨂一個國落腳，你會揀邊個？
2.假設你有能力展現於該國之王，該王賞識你，立你為相，聽從你既建議施政。
3.假設各國人物性格會依照歷史一樣。
4.假設自然災害事件如史實一樣發生。
5.你唔可以用/提供現代科技。

期待百家爭鳴

應該頭3日已經死左

去烏家堡算啦

最多都係趙括咁既死法

我諗得趙，楚，齊

燕韓太弱
魏四面受敵

梗係去周天子度幫手 打柒你班亂臣賊子
復興大周

自立為王

叫荊軻帶炸彈

邊知國家都好 比秦國更早實行商鞅變法先

睇清楚啦。
5.你唔可以用/提供現代科技。
當然唔知佢如果可以發明火藥又點計啦下。
但就算俾你整到。當然d 原材料限制咁大，威力都唔荒高得去邊

我都係覺得趙會係一個唔錯開始，但太近秦。齊人又弱⋯

頂嫪毐個位晚晚中出趙姬

東西周都俾人秒喎

妖言惑眾，罰戍邊十年

你有無咁大碌先

應該係其他人死晒先啱，因為你身上嘅病毒同細菌古代人未必會有抗體，你只要日日出去同唔同人飲酒食飯交換口水，唔洗幾耐個世界就係你嘅

兄弟上馬露兩手睇下先

玩修羅級 向高難度挑戰

吳起

係得返佢

有咩勁得過轉一個輪呀
就係表演轉兩個輪
哈哈哈哈

唯一方法係搭沉秦國
其他國家根本郁唔到班建制deep state
但搭沉秦國都難，d大王全部都唔係on9, 隨時睇穿你搞事
唯一係舉鼎死嗰個，救返佢，水佢，唔係就基本上阻唔到

趙國，只要聽李牧講而經可以搞死秦國

當時秦國耕戰累積實力已經幾代
出面班友仲係度拉扯
唔死有鬼
不過秦國統一完
耕戰chur得太盡嘅問題亦慢慢浮現
加上苛政令民心漸失
以致2世而終